[求whistle blower] 給TVB新聞部離職良心員工

首先，送上敬意！

但離職之前，能否先搜集、整理tvb打壓新聞自由，製造假新聞的罪證，公開給公眾知道？我地需要你地手上既黑材料呀！好人一生平安！

今個星期是屬於機場和罷工的。請大家準備好彈藥，下一輪爆tvb大鑊啦，好嗎？

支持良心新聞工作者
幫我推到佢地睇到，唔該

啱呀

推

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

推到佢地睇到

有無真身？求你地了

想整合一個良心小店white list

有無人識佢地，傳畀佢地睇

實有人識架嘛？

無人識

辭哂仲未有人爆料